千其唔好集資請雇傭兵呀！

而家中大守得咁辛苦
啲9 full gear
我地gear唔夠9黎
同埋中大山多，走又走唔到
到時斷水斷糧仲大鑊！

當初可以集資登報紙
不如請雇傭兵！

推，可以課金

屌有次有個fd醉咗喺地鐵入面痾尿
一開車啲尿就流嚟流去，搞到啲人下個站即刻落車
諗起都覺得區心

一齊Twitter 啊
全部連登巴絲一齊做啊

（twitter 突發）美國參議員Hawley 為警察攻入中大校園出聲啦！

其實呢d收錢做野既
會唔會對家俾多d錢就掉轉槍頭